Capcom遭駭風波擴大，「MH6」「龍族教義2」「鬼武者」更多新作計劃流出

看來 Capcom 遭駭風暴一時很難平息，新一波文件曝光多款新作預定，包括「龍族教義 2」、「魔物獵人 6」、「快打旋風 6」甚至是《鬼武者》都有復活計畫。

Capcom 在 11 月 16 日證實公司內部遭到駭客組織入侵；後續因拒付贖金，駭客集團將高達 1TB 的資料於網路公開，內容涵蓋企業營運資料、消費者、股東與企業往來甚至是人事應徵等內容。Capcom 目前仍持續與相關機構展開調查。

根據外媒整理的部分大型作品計劃，裡面有受到注目的新作，也有不少重製計劃：在 IGN 取得的資料裡面，另外出現了「魔物獵人 6」、「力石戰士 重製版」的名稱。

本次曝光的 Capcom 未來新作規劃

醬油:

Capcom終於肯出Dragon's Dogma 2

Outbreak

Hank調到咁後

Outbreak！！！！！

鬼武者真係出新一集唔好同我講係新手機game

power stone remake

恐龍危機呢

Cls bio4好似乜差平台都有

Outbreak早過RE4

Power stone 當年DC 好玩到仆街
日日同friend 4個一齊玩

龍族教義 2

residential evil 4 vr quest版

逆轉裁判7呢？

又生化危機4

MH仲可以出到點 新龍新地圖？

仲有逆轉系列D remake

Ok ps5 等到2023先買

2024

海戰回歸

Dragon’s Dogma 攞資源去整online版同個劣評多嘅動畫版
第2集仲有冇信心整到個夠爆嘅玩法同故仔出黎

屌你,remake都2024

點同，而家呢隻係REMAKE，即係重新再造過

之前乜柒平台都有既係REMASTER (高清)

其實第一集個玩法都冇乜點爆
只係將Capcom動作天尊個功底加落傳統歐美式RPG到
終於唔洗好似平時啲RPG動作悶到死咁解

ddo摺左啦

《惡靈古堡 啟示錄》（Biohazard Apocalypse）

即係biohazard revelations 3??????

鬼武者係咪變女人？

係咪流料
好似講過話MH唔再加數字

5都無 點樣6

隻game成2023年先出,6應該係代號姐
到時可能比返個名佢

其實想佢出DINO CRSIS 新作或者REMAKE

開放世界線上遊戲《龍族教義 Online》日版宣布將於 12 月 5 日結束營運

全部都係續作同remake
睇見都心酸
無人識開發新系列嘅？

如果跟足schedule某程度上隻hacker係幫crapcom宣傳緊

惡靈古堡 擴散》（Resident Evil Outbreak）- 2021 財年第四季

鬼武者可唔可以搵返金城武

22年先出,有排等

鬼武者係remake?

outbreak
hunk

終於有hank既個人game

Power Stone正喎 DC玩得最多既GAME

黑人+女人+肥

鬼武者

Capcom股價gogogo

會唔會一至三合集賣得唔好

street fighter 6仲可以有乜新驚喜？

又唔好咁講，我係睇完動畫版先再係steam 特價買返隻GAME黎玩

變到咁我又唔拘呀

仲以為鬼武者有timeline

戰國BASARA冇影

Street fighter 6
真心，格鬥遊戲已經冇新意
最多咪靚啲。。。

capcom依家咁老定應該真係當宣傳啦
到時照單出又得有咩改動話個leak係流料又得
依家最怕係爆啲客戶資料姐
一爆左淨係罰款都幾甘
仲可能會比人告

鬼武者，有生之年系列

DD2

街機都有

我覺得d game會推遲3月或半年，爆多野出黎，就真係少左d驚喜，同埋2024 d game應該係計畫中，未開始整

龍旅教義啲劇情寫得make sense少少已經係神作

Do you guys not have phones?

點解MH未有5就可以出到6？

Wow

我寧願佢出Darkstalkers新作
起碼啲角色睇落好玩同有創意得多
不過今時今日左膠當道應該凍過水

Power stone

可以玩dbz vx 2，差唔多六抽一

正常，全部野都有現成

721831都五週年

代號黎姐

佢首開場歌每次聽都毛管戙

REMAKE 完1-7 又可以LOOP 多次去 1 REMAKE REMAKE

outbreak/鬼武者應該算係最多人期待? 其他都係續作驚喜唔大

開發代號黎
另外 World就係5
手提機自己額外開多個名
隻NS G基本肯定係RISE G
即係RISE嘅代號就係NS

有報導話唔會再出，冇錢賺，所以已變sf5 嘅skin

不過D leak開始前後不符,之前rise代號就snow,依家就NS,有幾多真幾多假呢

5G!!

都係
都唔知個LIST當中有幾多係廢案

街霸6
重製4算啦

街霸一年出一隻......

唔該Capcom搵返金城武 畫面做到仁王水平先好出街

佢係多老本食你都吹佢唔脤

竟然有，呢隻好玩，好想佢再出，唔知係咪手機版呢？

之後肯定仲有
Ultra Street Fighter 6 Arcade Edition
Ultra Street Fighter 6 E-sport Edition
Ultra Street Fighter 6 Definitive Edition

我係懷舊撚，想佢出吞食天地2 REMAKE

洛克人 Match 聽落似 multi-player
EXE無望

我要exe 恐龍危機呀
兩款神作都唔炒下冷飯

屌佢老母Capcpm 係咪唔識畫恐龍呀

還我Dino Crisis Remake

以果個年代得Elder Scroll 獨大然後日本仲係單線RPG 算好開創性喇

法師隕石術真係高空飛落黎
唔係求其半空變出黎

MH模組再換皮就搞撚掂，
生化危機3隻nemesis都係咁搞

Power Stone Remake正呀屌你老味
當年1,2集真係同d fd打到天昏地暗

鬼武者仲搵唔搵得返金城武x尚連奴級數去做model

其他無咩特別
但戰鬥系統我肯定係ARPG中見過最好既
歐美過多十年都未必整到

我都想要EXE

搵黑人做主角平啲

呢招雖然好睇唔好用
但初見嗰下真係震撼

is this an out of season April fools' joke?

Hank
終於做主角

聽落似課金手機Game
如果係家機作品已經要還神

暫名啫
個excel有D得個codename添

無Basara

穿越返現實世界
同電影接軌

冇戰國Basara同Vampire新作

其實ddo 開頭都幾好玩，中途懶買vpn無玩落去，到底死係邊

鬼武者唔會又係垃圾REMAKE呱

真心灰
對上一正統作已經5年前

連hack完都冇影 睇嚟10年內都唔會有新作

4皇可能已經係last一作

咁長遠
到時香港都鎖左區喇
睇黎要係英國玩

冇逆7?

動畫個男主角畫到好似成日都宿起個膊咁，好搞笑

我記得話個故事會有變更
希望唔好remake 3 咁就收貨

變三國無雙

飛上天打龍有冇得諗

但係比人hack爆啲客戶資料
點解要罰capcom? capcom唔係都係受害者咩?

Resident Evil Outbreak
一年一隻Bio

比人hack一樣當你係冇保護好客戶私隱
個罰金暫時推算係hacker勒索個金額幾倍

re engine再戰10年

無期望無失望呀, 陣間CAPCOM又整舊屎出黎

好想有逆7
前前後後玩咗10次都有

呢個年頭有dead by daylight個d類似既野參考返,ok ge
計落power stone outbreak個d真係早出世10年，改快個節奏就符合現代

有坐騎系統

唔係金城武樣既鬼武者已經無意義

Power stone 有得online 已經夠

好想有呀呀呀

冇MH5直跳MH6

Capcom係做先好，唔好同我講全部都係電影list

Rockman EXE 合集呢

呢個你定都得, 畫面佢已經有新biohazard/mhw個engine
無可能行返回頭路

識用一定係同pawn四重詠唱
炸撚到乜都睇唔到

無basara

落地獄打

邊個諗到power stone 冷飯咁揀醒

4寫到咁都可以變翻普通成步堂
有咩唔得

大逆轉好過5,6好多

outbreak唔出奇,5張地圖已經有兩張(醫院,地下研究所)可以直接重用
第一關大街又可以夾硬兼用re3
係驚大學地圖改+cut到飛起

MHW已經係5啦
只係唔想再用數字先改做MHW

MHW舊engine嚟

想佢用mh 個殼出隻機人game
好似loat planet咁，本身係想走呢條路但出到垃圾咁樣

廢事你哋班人正統作大戰

做到 同肯做係兩回事黎

佢講畫面我叫佢放心啫, 做唔做又另一件事

日本d手腳慢撚到呢
垃圾game 1年都完唔到工?

食冷飯都要排隊到2024屌佢

仲有同性戀+素食者

鬼武者唔係有PS4 remake

2024 年........咁耐....

《力石戰士 重製版》（Power Stone Remake）- 2024 財年第三季

紅

唔洗佢remake
佢加個online mode 就已經晚晚打

日系game都未會玩依喲
不如諗下搵邊個真人男星做好過

cls 剩係街霸都3隻

《惡靈古堡 4 重製版》（Resident Evil 4 Remake）- 2022 財年第四季
屌快撚啲啦

dash

嗰隻remaster咋

Dragon dogma ！！

屌奶星上次capcom出隻resistance話向outbreak致敬，比人屌到仆街

今次真係出outbreak唔會再有任何期望

以前好似聽dev講過mhw其實等於mh5

淨係整2嘅hd 加網絡連線已經好心足

希望唔好改到一岩一忽

等咗好耐了

有技能既outbreak

可以點玩大逆轉
本身逆1-6都係英文玩但佢冇出
中文嘅又唔知點download
逆檢1 2 都好正

爆出黎又點
好過比100萬美金

睇你電腦夠唔夠勁
開Citra玩3DS漢化版/ 模擬器玩Android漢化版唔難

但冇咩辦法課金翻比C社
睇下會唔會喺steam上架

都好，2年先一隻mon hunt，應該唔會keep唔到質素

起碼知道有先 中間重有breath of the wild 2 等等既game 過渡

劇情一流，動畫搞到一鑊泡

我要既Exe冷飯呢？

有正劇情已經好開心 逆轉系列忠實fans

佐藤健？

《街頭快打 重製版》（Final Fight Remake）- 2024 財年第二季

要整咁耐？

可能係Bio9
計返應該差唔多

用返之前隻垃圾online做底改

遲下就會架啦
左膠殺到黎，港九新界無得避

咁講真outbreak每個角色都有唔同技能既
差佬有招高攻同可以踢到條屍訓低既踢擊/有會心一擊
david係水喉佬所以識強化近戰武器之類

隻resistance比人屌得咁勁應該係因為隻game非常唔平衡,mastermind勁到仆街個尼古拉可以一條屍都唔放上場剩係用陷阱同槍就搞到D生還者去唔到2區,咁仲洗玩

咁mhxx算係咩？
合集？

其實對我地最重點果樣野真係唔係個pvp
佢好好地整好個pve, 加多少少解迷野去推長遊戲性已經心滿意足
我到時唔想又見到乜鬼mastermind果d就得
同埋d角色唔好玩sjw野

代號黎姐
最後隻MH6咪又係叫其他名

冇dmc6

我意思係MH4之後就係MHXX
但MHW先係MH5既話, 咁MHXX計係外傳定點
如果MHXX先係MH5, MHW就會係6
咁呢單就係流料喇

Dragon’s Dogma2
power stone

等到佢出咪有得合法玩返話唔定有埋官方中文

冇錯，唔係金城武絕對唔撚玩

有power stone

final fight

柳生茜同阿初咪女人

唔講仲以為個hacker取代咗成間capcom

係咪先？我一條友寫緊隻game 類似Power Stone 玩法

每代都新系統
唔同玩法

Mhw係5
mhx係4代延伸作
完

d任豚好執著呢d虛名嫁
你同佢講xx只係外傳佢地會嬲豬

利申mhw打曬黑龍 訂左等緊mhr

外傳呢個字係出自製作人
但外唔外傳都好都係咁玩冇分別

咁即係又改小小嘢又當新game出

佢隻5代己好搵笨，跟本4代進化版

當然你可以話都係chok波 左chok右chok
但4代同5代真係差好遠
街霸4極度對新手唔friendly 目押時間超短(你當係拳腳駁技之間俾你入command既時間)
另外仲有啲focus attack /ultra combo之類既野令到隻game好多變化好複雜

5代想多啲人接觸隻game 目押簡單左
取消左focus attack 有啲技簡化左 多左V trigger
好多野都簡單易明左
當然都要啲時間浸先享受到隻game
但相比起4代真係可以上手得快好多

可唔可以重製鬼武者23

外行人唔明架啦 格game 就係每代都有小改動高手已經要研究好耐

咁mhr又係外傳？
如果唔係應該係mh7喎

雖然都係會買

今次已經講明以為唔會再分咩外傳正傳
佢都知道其實分黎冇意思只係會比有心人借題發揮

你估佢真係靠賣game賺錢咩
搞比賽R sponsors嗰啲先係錢
今年有武肺佢都仲要照搞 又唔係要開善堂養班選手

我覺得依家Capcom未必肯拎咁多錢出嚟請啲相對出名嘅人

咦又係喎，係時候新一集對上皇幾年前了，仁俠哮義好撚型

奧州筆頭

炒冷飯公司

比gapcom塗毒多年
見到條list就覺得鳩到仆街

話左唔用數字
大部份人都默認左mhw=5,mhr=6
你放出黎話mhw2都好過mh6

重製返2、3集先啦

幾時肯出番 breath of fire

dogma神作黎，可惜online版搞到勁撚垃圾
出2一定買

Power Stone Remake

之前第六集都出最易搵錢既手機版都要收皮，就知道無乜可能再出第七集了。

outbreak remake
re 4 remake
re hank 係乜撚野黎 ?

肯定唔會再搵返金城武，大家唔使再ff
出都應該係reboot，我但求有得玩就算

最撚on9花時間整個on9多人mode
你單機都未整好，cut到咁短

真田傳好似唔賣得？

龍族教義 2
琴日先爆左ddda主線 好正

覚者よ！ドラゴンを倒そう！

佢戰鬥真係好撚正，三種戰鬥風格強烈，打弱點破防機制做得好，操控靈活，動作反應直觀爽快
歐美整RPG嘅人完全冇呢啲sense，過咁多年都冇一隻及得上DDDA

capcom應該有搵金城武傾過既..
之前remaster版金城武都肯重新配音.
如果新作係老版金城武左馬介真係J死人

硬係覺得份報告似係年尾交功課求其吹D野上去
最後未必出得街

係, 如果佢個故事寫好d, 其他野改好少少, 應該會係神作
其實原本個故事同背景可以有好多發揮
netflix套動畫, 將隻驚個故事改左少少, 已經好睇好多

以前金城武同E家片酬應該差一段距離
我覺得capcom未必肯出咁多錢整
出既話一定係隻驚到左cut右cut
如果搞到Re 3咁, 我寧願佢隻驚整得好玩算